{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034487",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1001238",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 하몽"
    },
    "text": "春川ハモンは33室の客室を保有しており、周辺には京春線南春川駅が位置しています。 常に清潔で快適な客室で皆様をお迎えしたいと考えており、ご来店くださったすべての方々に感謝の言葉を申し上げます。 予約をする場合、訪問日と予約者名をお知らせください。 予約者と宿泊客の名前が異なる場合、事前にお知らせください。 会員には特別割引価格を提供しています。 すべての階には浄水器と電子レンジが配置されており、フロントの横にはカヌーコーヒーとミックスコーヒーが提供されています。 また、全客室にはデリム最高級のギデとスタイラーが備えられており、WI-FIの利用が可能です。 ロビーには最高級のコーヒー豆、大型製氷機、飲み物が提供されます。 すべての客室には大型テレビがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "春川ハモンは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "春川ハモンは33室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "春川ハモンの周辺には何がありますか？",
            "answer": "春川ハモンの周辺には京春線南春川駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "春川ハモンはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "春川ハモンは常に清潔で快適な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約をする際に必要な情報は何ですか？",
            "answer": "予約をする際には訪問日と予約者名をお知らせください。"
        },
        {
            "question": "予約者と宿泊客の名前が異なる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約者と宿泊客の名前が異なる場合は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "会員には何が提供されますか？",
            "answer": "会員には特別割引価格が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には浄水器と電子レンジが配置されており、WI-FIの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何が提供されますか？",
            "answer": "ロビーには最高級のコーヒー豆、大型製氷機、飲み物が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはデリム最高級のギデとスタイラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室には何がありますか？",
            "answer": "すべての客室には大型テレビがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 325
    }
}